有無人坐得耐起身會暈

唔係講緊頭暈眼花嗰隻 係真係眼前一黑 完全無左意識2-3秒 有無人都會係咁